屌!!!Surface個Keyboard又壞

上次壞第一次嗰時
我以為自己唔小心,粗用
快快手千零蚊換咗佢

點知年半多少少又壞多次
成Q日壞
更新下又連唔到
垃撚圾

Surface pro?

SP3
年半前壞咗一次
之後換咗個pro 4嘅keyboard

而家又壞一次,個壞法都係一模一樣
又係抹返淨就可以插一次
連得返

但再開機又死埋
聽日拎去豐澤
如果交差試一試
真係死keyboard嘅
睇怕又係要課金了

有冇試過 長按關機 + 音量制（唔記得係加定減） 10秒， 直至佢重新開機

之前打過上去hotline,佢話有陣時啲更新會積存咗喺部機度，剛剛個掣係可以清除左啲舊嘅，我之前試過係得

用年半就差唔多 唔怪得咁多廠都整垃圾出黎等你哩啲咁嘅人密密換

試咗喇
都得唔得

Sp4 cover由出個陣用到e+都未壞，係個面開始甩

買部手提電腦要另外買keyboard買筆真係太on9

Surface pro係tablet型laptop,嫌煩可以直接買surface laptop

唔好呀 伏到我用咗成年都想死
新機落地無一個月就系統問題焗我換翻新機
剪少少片都狂hang⋯⋯

垃圾野正常

Surface你都用

邊有得怨

Surface 2表示用到而家一切安好

用surface真係好睇運
我部sp4由出用到呢家都冇咩問題
不過見唔少人話用唔夠半年就壞